香港人越來越難開心

天真呢個字開始變貶意詞 比人話天真同比人話幼稚一樣 但其實天真理應係其中一個人會處於最舒服 同快樂既情感
係咪因為香港過份資本化 一切都變得公式化 令天真既重要性減少 令生活對快樂既依賴慢慢減少 有時做下戇鳩野都比人屌一大餐 而屌你個班人目的係唔想搞咁多野 生存就好 笑話越來越少 笑臉越來越多 強迫自己笑其實好攰 爽既笑細個天真既自己想要幾多有幾多 宜家就連開心都難 有時同fd出嚟挽個種感覺已經分唔清係快樂定係解脫 兩者既感覺太似 只係快樂係由0到+1 解脫係由-1到0 算啦 我都係得個講字

細路仔天真=無憂無慮 開心快樂
咁大個人仲咁天真=戇鳩

btw挽你老母

就係因為諗明左呢點先明白 開心好難

挽你老母

挽

打 5 p 字唔係天真